export const Questions = [
  {
    question: " Qui est le véritable leader de l'akatsuki dans Naruto",
    answers: ["Madara Uchiwa", "Obito Uchiwa", "Tobi", "Zetsu Noir"],
    correct: "Madara Uchiwa",
  },
  {
    question:
      "Quel est le nom de la planète d'origine de Goku dans Dragon ball Z ?",
    answers: ["Terre", "Vegeta", "Namek", "Saiyan"],
    correct: "Vegeta",
  },
  {
    question: "Quel est le nom du sensei de Rock Lee dans Naruto ?",
    answers: ["Might Guy", "Asuma Sarutobi", "Kurenai Yuhi", "Kakashi"],
    correct: "Might Guy",
  },
  {
    question: "Quel est le nom du titan colossal dans Attack on Titan ?",
    answers: ["Reiner Braun", "Bertolt Hoover", "Eren Jaeger", "Sieg Jaeger"],
    correct: "Bertolt Hoover",
  },
  {
    question: "Quel est le nom de famille de Light dans Death Note ?",
    answers: ["Kira", "Kagami", "L", "Yagami"],
    correct: "Yagami",
  },
  {
    question: "Quel est le nom du personnage principal dans *Blue Lock* ?",
    answers: ["Isagi Yoichi", "Bachira Meguru", "Chigiri Hyoma", "Reo Mikage"],
    correct: "Isagi Yoichi",
  },
  {
    question: "Quel est le nom de la bande dont fait partie Takemichi ?",
    answers: ["Tokyo Manji Gang", "Black Dragons", "Mikey's Gang", "Valhalla"],
    correct: "Tokyo Manji Gang",
  },

  {
    question: "Quel est le fruit du démon de Monkey D. Luffy ?",
    answers: [
      "Gomu Gomu no Mi",
      "Mera Mera no Mi",
      "Hie Hie no Mi",
      "Gura Gura no Mi",
    ],
    correct: "Gomu Gomu no Mi",
  },
  {
    question:
      "Quel est le nom du frère cadet d'Edward Elric dans Fullmetal Alchemist Brotherhood ?",
    answers: ["Alphonse Elric", "Roy Mustang", "Maes Hughes", "Father"],
    correct: "Alphonse Elric",
  },
  {
    question:
      "Quel est le nom du principal antagoniste dans Fullmetal Alchemist Brotherhood?",
    answers: ["Roy Mustang", "Father", "Envy", "Pride"],
    correct: "Father",
  },
  {
    question: "Comment s'appelle le mentor de Izuku dans My Hero Academia ?",
    answers: ["All might", "Eraser Head", "Endeavor", "Gran Torino"],
    correct: "All might",
  },

  {
    question: "Qui est le titan cuirassé dans l'Attaque des Titans?",
    answers: ["Eren Jaeger", "Reiner Braun", "Annie Leonhart", "Sieg Jaeger"],
    correct: "Reiner Braun",
  },
  {
    question: "Qui est le titan feminin dans l'Attaque des Titans ?",
    answers: [
      "Historia Reiss",
      "Ymir Fritz",
      "Mikassa Ackermann",
      "Annie Leonhart",
    ],
    correct: "Annie Leonhart",
  },
  {
    question: "Le nom de super heros de Saitama dans One Punch Man ?",
    answers: ["Saitama", "Genos", "Le Chauve", "Caped Baldy"],
    correct: "Caped Baldy",
  },
  {
    question:
      "Quel est le nom de l'association de héros a laquelle Saitama appartient ?",
    answers: [
      "Saitama Group",
      "Monster Association",
      "Hero Association",
      "Hero",
    ],
    correct: "Hero Association",
  },
  {
    question: "Quel est le nom du capitaine de la 11ème division dans Bleach ?",
    answers: ["Mayuri Kurotsuchi", "Kenpachi Zaraki", "Sajin Komamura"],
    correct: "Kenpachi Zaraki",
  },
  {
    question: "Quel est le thème principal de Princess Mononoke ?",
    answers: ["La guerre", "La nature", "L'amour", "La magie"],
    correct: "La nature",
  },
  {
    question: "Qui est le protagoniste de Fire Force ?",
    answers: ["Shinra Kusakabe", "Arthur Boyle", "Maki Oze", "Akitaru Obi"],
    correct: "Shinra Kusakabe",
  },

  {
    question: "Le protagoniste dans Tokyo Ghoul ?",
    answers: [
      "Kaneki Ken",
      "Ken Kaneki",
      "Touka Kirishima",
      "Hideyoshi Nagashika",
    ],
    correct: "Ken Kaneki",
  },
  {
    question:
      "Quel est le nom de l'organisation de goules qui lutte pour la coexistence pacifique avec les humains dans Tokyo Ghoul ?",
    answers: ["Clowns", "Antique", "Aogiri Tree", "Aucune Bonne Reponse"],
    correct: "Antique",
  },
  {
    question: "Qui est le personnage principal de Jujutsu Kaisen ?",
    answers: ["Ryomen Sukuna", "Satoru Gojo", "Yuta Okkotsu", "Yuji Itadori"],
    correct: "Yuji Itadori",
  },
  {
    question:
      "Quel est le nom de l'épée utilisée par Tanjiro dans Demon Slayer ?",
    answers: ["Kasugai", "Nichirin", "Hinokami", "Aucune"],
    correct: "Nichirin",
  },
  {
    question: "Le mechant dans Demon Slayer ?",
    answers: ["Muzan Kibutsuji", "Akaza", "Kokushibo", "Rengoku"],
    correct: "Muzan Kibutsuji",
  },
  {
    question: "Dans quel jeu VR commence Sword Art Online ?",
    answers: ["Gun Gale Online", "Encrad", "Alfheim Online", "Aincrad"],
    correct: "Aincrad",
  },
  {
    question: "Quel est le nom de la famille que l'on suit dans Spy x Family ?",
    answers: ["Forger", "Smith", "Brown", "Duke"],
    correct: "Forger",
  },
  {
    question:
      "Quel est le nom du groupe d'enquete specialisé dans les goules dans Tokyo Ghoul ?",
    answers: ["Antique", "CCC", "CCG", "Clowns"],
    correct: "CCG",
  },
  {
    question: "Quel est le nom de l'organisation secrète dans Spy x Family ?",
    answers: [
      "W.I.S.E",
      "The Phantom Troop",
      "Akatsuki",
      "The Seven Deadly Sins",
    ],
    correct: "W.I.S.E",
  },
  {
    question: "Quel est le véritable nom d'All Might ?",
    answers: [
      "Toshinori Yagi",
      "Shoto Todoroki",
      "Izuku Midoriya",
      "Tenya Iida",
    ],
    correct: "Toshinori Yagi",
  },
  {
    question: "Qui est le médecin de l'équipage des Chapeaux de paille ?",
    answers: ["Chopper", "Nami", "Robin", "Zoro"],
    correct: "Chopper",
  },
  {
    question: "Quel est le pouvoir d'Anya Forger ?",
    answers: [
      "Lire dans les pensées",
      "Invisibility",
      "Super force",
      "Téléportation",
    ],
    correct: "Lire dans les pensées",
  },
  {
    question: "Quel est le nom du groupe de rock dans Nana ?",
    answers: ["Black Stones", "Trapnest", "Nana's Band", "The Beatles"],
    correct: "Black Stones",
  },
  {
    question: "Quel est le nom du jeune noble dans Black Butler ?",
    answers: [
      "Ciel Phantomhive",
      "Sebastian Michaelis",
      "Elizabeth Midford",
      "Grell Sutcliff",
    ],
    correct: "Ciel Phantomhive",
  },
  {
    question:
      "Quel est le nom du premier membre de l'équipage des Chapeaux de Paille ?",
    answers: ["Zoro", "Nami", "Usopp", "Sanji"],
    correct: "Zoro",
  },
  {
    question: "Qui est le professeur de Yuji Itadori à l'école de jujutsu ?",
    answers: ["Satoru Gojo", "Kento Nanami", "Maki Zenin", "Toge Inumaki"],
    correct: "Satoru Gojo",
  },
  {
    question: "Qui est le protagoniste masculin de *Bunny Girl Senpai* ?",
    answers: [
      "Kiyotaka Ayanokouji",
      "Rintarou Nikaido",
      "Sakurajima Mai",
      "Sakuta Azusagawa",
    ],
    correct: "Sakuta Azusagawa",
  },
  {
    question:
      "Quel est le principal objectif de Gon Freecss dans *Hunter x Hunter* ?",
    answers: [
      "Devenir un Hunter",
      "Trouver son père",
      "Devenir le roi",
      "Vaincre Hisoka",
    ],
    correct: "Trouver son père",
  },
  {
    question:
      "Quel est le nom de l'enseignant dans *Assassination Classroom* ?",
    answers: ["Koro-sensei", "Nagisa Shiota", "Karma Akabane", "Kaede Kayano"],
    correct: "Koro-sensei",
  },
  {
    question:
      "Quel est le but des élèves de la classe 3-E dans *Assassination Classroom* ?",
    answers: [
      "Tuer leur enseignant",
      "Devenir des assassins",
      "Gagner des prix",
      "Échapper à l'école",
    ],
    correct: "Tuer leur enseignant",
  },
  {
    question: "Quel est le nom de l'orphelinat dans *The Promised Neverland* ?",
    answers: [
      "Grace Field House",
      "Sunshine Orphanage",
      "Hope's End",
      "Happy Home",
    ],
    correct: "Grace Field House",
  },
  {
    question:
      "Qui est le personnage principal féminin dans *The Promised Neverland* ?",
    answers: ["Emma", "Ray", "Norman", "Gilda"],
    correct: "Emma",
  },
  {
    question: "Quel est le nom du protagoniste principal de *Vinland Saga* ?",
    answers: ["Thorfinn", "Askeladd", "Leif Erikson", "Bjorn"],
    correct: "Thorfinn",
  },
  {
    question: "Quel est le nom du dieu sans foyer dans *Noragami* ?",
    answers: ["Yato", "Bishamon", "Kofuku", "Hiyori"],
    correct: "Yato",
  },
  {
    question: "Quel est l'objectif principal de Yato ?",
    answers: [
      "Devenir un dieu reconnu",
      "Trouver un partenaire",
      "Venger sa famille",
      "Éliminer les phantômes",
    ],
    correct: "Devenir un dieu reconnu",
  },
];
